郭文貴2019：當這件事情發生後，兩岸會爆發軍事衝突

在中國經濟的實體面上，郭文貴呼應向松祚的說法，「誰說中國現在失業一千五百萬人？放屁，是將近五千萬人，地方政府負債四十幾萬億，銀行壞帳是45%，這段期間印了28萬億美元的貨幣。」

「今天美國和中國簽一個協議就把你GDP給打回來了嗎？可能嗎？不可能，機率是0。」郭文貴指現在很多美國的印度工程師都要回家鄉就業了，因為許多歐美企業紛紛遷到印度，一位自己的印度員工說「家鄉的經濟增長四倍，外資投資增長十一倍」而外資搬到印度，不是今天搬，明天說回來就回來。

「我們老家稍微有頭有面、在外地工作的人最近也都囤積了很多糧食，最令我感到恐布的事情，北京相當厲害的軍隊領導，拿了十幾萬元在囤積糧食，糧食未來就是你有錢也買不到。」他指出，許多人認為中國跟美國耗下去，中國要大亂了。

內部情勢不穩定，開始威脅日本台灣

外資走了，剩下的中國叫做破舊河山，幾十年水污染、土污染，尤其土污染遠遠嚴重於所謂的空氣污染，最大輸家是習近平，最大贏家是王岐山，老婆有美國綠卡、護照，典型債留大陸，錢進美國。

郭文貴認為，向松祚看通了本質，他們的時日不多了，「說不定幾個領導一見面，一說完了，這幾個要動手，可能要舉旗了、政治投靠了，投向未來中國新的政府，這是有可能。」

然而現在中國內部的氛圍，也存在著對台灣威脅、對日本威脅、反美反日，要奪台、拿下香港的論調。

「所以現在國內一說打台灣、說收服台灣，好像冒了油似的，那些愛國賊們動不動就說捐一個月工資，關鍵是你有沒有一個月工資？」郭文貴認為現在中國內部群魔亂舞，「台灣人家都把所有錢投到你這邊了，給你錢給你未來，就這你還要揍人家。」

郭文貴大膽指出，當港幣崩塌、人民幣崩盤之時，就是他們動台灣之時，「我預測2019會局部有戰事，甚至有大規模的戰事。」

唔多信, 印度呢D垃圾國家, 仲垃圾過大陸, 講真

但印度發展數字就好似中國15年前咁，增長都係雙位數

富士康搬去大陸單新聞冇睇？

搬離大陸，搬去印度

8-90年代大陸, 未必好得過依家印度

到死個日都未見到支爆

咪理條死5毛啦

吊 WW3已經開始左啦

印度是21世紀人類最強大嘅國家

大陸有香港，印度冇
香港係大陸（其實全球只有一家）可以掘起唯一一個因素．

係就快

當成個國家都係乞衣
攪鳩台灣一 可以轉移視線唔洗咁快俾人趕落台
二 分分鐘可以lam左成個台灣高科技製造業加市場（如果成功的話）
暫時黎睇唔係可能性問題 而係只有一個選擇

多個國家拳來腳往先係WW3, 全部撳著一個黎打唔算係

印度比支國最大嘅優勢，係英文普及過支國幾十倍（雖則難聽啲，但起碼人哋迼讀寫聽都ok)

郭文貴收皮啦

囤積糧食
真唔真

留名等睇

又放呢條友d瘋言瘋語出黎
早幾個月又話一星期內港元崩潰 美國會禁止香港用聯繫匯率
2019年都到乜事都冇

有可能咩？
要買咪通過香港去買，關鍵係有無錢者。

印度就係新聞比較自由，連d醜野都敢拎出黎報，所以你先覺得印度好垃圾
中國既話，d衰野見光都冇機會，你真係覺得中國唔夠印度垃圾？

說好的狙擊港元呢

好似睇完成篇都睇唔到係邊件事

要佢勞動力！你估真係會擺人落去俾佢地雞姦咩

佢走左去美國仲點收中國入面啲風？

港幣、人民幣崩盤喎ching

on9 因為支那半鎖國先要香港
印度可以自由兌外幣 要黎做乜

其實唔止，仲有穩定可靠嘅司法制度，低稅率等等

條友又未必錯得晒
自古以來打扙 唔係錢就係女人

段估習大大唔會睇中蔡英文掛

我覺得真係有可能，一直有版你睇
平時每逢有啲咩天災人禍，個個都狗衝搶糧搶水
而家個個都草木皆兵
散少少謠言出黎班蝗就會失曬理性
到時已經唔係有冇錢嘅問題

又燈 睇怕2019大陸都係經濟大好

我仲等緊佢個4萬億美金空軍, 希望唔洗交俾個孫

睇下人哋gdp先啦

呢幾個方面都合理既，其他就...我覺得想太多

印度比英國佬管得仲耐啦.........，同埋佢都算係民主國家（雖然背後係教廷控制），叫做同西方接到軌，唔使靠agent

其實呢條友咩料呀
雖然好想支那仆街, 但呢條友講親都唔撚準

當你成個印度都比英國佬管
仲要係當根據地 唔係殖民地咁管
所以印度人均英文好過香港好多
香港管理level係殖民地咋
所有政策都係就住嚟整 尤其57年之後

咁你話要嚟做咩？

佢哋d英文混雜家鄉話 ，不過講真的確係好native嘅language喇

你有冇諗過呢句野同樣可以用係大陸到

攞范冰冰啲片出黎睇我就信你喇

平均嚟計好過香港

印度最top去哂美帝

我發覺好多人都猜測, 當中國經濟唔掂, 就會出兵打台灣
我認為剛好相反
中國經濟唔掂, 更加唔會打台灣

1. 中國經濟就算唔掂, 中共官員在國內,國外仲有大把資產, 可以慢慢過人世., 一旦打仗, 就真係乜都無
2.中共打台灣, 美軍一定插手, 到時中共打敗仗, 更大機會倒台
唔打仗, 最起碼可以收收埋埋
3.最重要一點, 打仗要錢, 如果中國經濟唔掂, 邊到來錢打仗??
4.中國經濟唔掂, 各地都會出現起義暴動, 中共軍隊忙於各地鎮壓, 仲有兵力去打台灣??

兩次ww都係因為經濟靠唔掂
轉移視線先打仗
專制國家最興咁

傻嘅咩仲有班心口掛個勇字嘅解放軍

一戰唔知

但二戰, 希特拉上台令德國失業率大量下降, 經濟有起色, 之後再打仗

你都on9

經濟唔掂，隔離有個金壙，你會點做？

要打一定係閃電戰，令美軍插手已太遲

經濟唔掂，軍費都唔會cut，其他人最多食樹皮

經濟唔掂都唔會差得過文革後，果時有冇全國暴動？

習近平嘥成世精力爬上黎再廢任期限制
而家咩一帶一路2025全部收哂皮
除左「收復台灣」呢張牌既光環夠照
仲有咩選擇

唔會打仗啦

你講得無錯, 習總會運用統一台灣呢張牌
但唔代表 習總唔會打真軍

最多好似家陣咁, 出口術話會統一台灣, 在國際上打壓台灣
但唔會真正出兵

你睇下日本幾多IT 大企去印度開office 先。。。

蚛蟈放核彈

東邊過到日本海當你贏
南邊你炸邊鳩個？俾個菲律賓你任炸
西邊同印度互含啦，印度都有核彈
北面炸俄佬？

最後只得炸自己，希望啲核污染可傳到美加

一打即刻畀人經濟封鎖，同埋個戰場係自己本土/附近海域，根本冇得打，人地專射你啲核電廠你就可以極速收皮

十足十樓下公園d阿伯

其實速度問題姐 你中國冇香港只不過係冇咗個參照物慢啲 佢人多又低人工 開放市場一定有外資入去做起 印度同理

無用 一戰輸左要找既賠款欠太多
想走數姐

餓死人應該中後期先會
一爆都雞飛狗走啦仲儲糧

真心想睇佢開戰

ok

又玩踢爆，破壞child登仔既心靈

你昏迷左幾耐？講真。

香港最近肉類突然貴咗，唔止豬，雞牛都係